示威者鐳射筆射盲左 0個黑警黑警布袋彈射盲左 1個示威者

強烈譴責

612仲有個老師被布袋彈打中
得番三成視力

好似係話最好既結果係有番三成
未必有番

係咪夜訓生紅根

Up